<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<course name="Introduction to Firefox OS" right="false" language="vi">
<!--///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
    CONTAINER_LOADER: Load the information for the preload flv's and where to find container.swf
//////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////-->
	<container_loader title="Container Loader">
		<!-- The SWFs, FLVs, images to preload -->
		<preload>
			<item name="container">container.swf</item> 	
		</preload>		
	</container_loader>

<!--///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
    CONTAINER: The main text for the interface of the main file 
//////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////-->
	<container title="Container" name="container">
		<!-- The SWFs, FLVs, images to preload -->
		<preload>
			<!-- <item></item> -->
		</preload>
		
		<!-- Contain links Section 1 SWFs -->
		<SWFs name="s1SWF">
			<swf name="page1">../section1/page1.swf</swf>
			<swf name="page2">../section1/page2.swf</swf>
			<swf name="page3">../section1/page3.swf</swf>
		</SWFs>

		<!-- Contain links Section 2 SWFs -->
		<SWFs name="s2SWF">
			<swf name="page1">../section2/page1.swf</swf>
			<swf name="page2">../section2/page2.swf</swf>
			<swf name="page3">../section2/page3.swf</swf>
			<swf name="page4">../section2/page4.swf</swf>
		</SWFs>

		<!-- Contain links Section 3 SWFs -->
		<SWFs name="s3SWF">
			<swf name="page1">../section3/page1.swf</swf>
		</SWFs>

		<!-- Contain links Section 4 SWFs -->
		<SWFs name="s4SWF">
			<swf name="page1">../section4/page1.swf</swf>
		</SWFs>

		<!--  Course's Title -->
		<course-name title="Course Title" field="title_text" posY="-8"><![CDATA[<font size="-3">Giới thiệu về hệ điều hành Firefox</font>]]></course-name>		

		<!-- Main Navigation: Tabs -->
		<mainnavigation title="Main Sections" name="tabs">
			<tab title="Introduction Tab"  		field="tab1_text">Giới thiệu</tab>
			<tab title="3G vs 4G Tab"			field="tab2_text">Thực hiện Để biết thêm</tab>
			<tab title="In Daily Life Tab"  	field="tab3_text">Nhu cầu thị trường</tab>
			<tab title="All Day, All Ways Tab"	field="tab4_text" posY="-7">Giao tiếp với khách hàng</tab>
		</mainnavigation>
		
		<!-- Sub-Navigation: Pillars -->
		<subnavigation title="Subsections" name="pillars">
			<pillar title="Next Button" 		field="next_text">Next</pillar>
			<pillar title="Previous Button" 	field="prev_text">Previous</pillar>
		</subnavigation>
		
		<!-- Help Menu -->
		<help title="Help Menu">
			<text title="Home Button Explaination" 	field="help1_text">Click the title of the course to return to the beginning of the course.</text>
			<text title="Navigation Explaination" 	field="help2_text">This is the navigation, and your main means of getting around the course. The main categories are at the top, and the sub-categories listed below. Each section gets checked off as you visit it.</text>
			<text title="Progress Bar Explaination" field="help3_text">This is the progress bar. It gradually increases as you go through the course, helping you to keep track of your overall progress.</text>
		</help>

		<!-- Assessment Menu --> 
		<assessment title="Assessment">
			<text title="Assessment Prompt" 		field="assessment_text"><![CDATA[Bạn có chắc bạn muốn thoát khỏi mô-đun công việc này?<br><br>Chúng tôi khuyến khích bạn khám phá mô-đun này kỹ lưỡng, xem xét lại những lĩnh vực mà có thể yêu cầu một sự hiểu biết sâu sắc hơn cho bạn. Càng có nhiều bạn biết, kết quả hơn bạn sẽ thấy trên tầng bán hàng! Bạn có thể chọn để thoát khỏi để đánh giá bất cứ lúc nào.]]></text>
			<text title="Proceed to Assessment" 	field="assessmentbtn_text">Tiến hành đánh giá</text>
			<text title="Continue to Assessment" 	field="yes_text">Có, tiếp tục đánh giá</text>
			<text title="Return to Module" 			field="cancel_text">Hủy bỏ và quay trở lại các mô-đun</text>
		</assessment>
	</container>
	
<!--///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
    S1 Page 1 >> Make Every Moment Count
//////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////-->
	<page title="Make Every Moment Count" name="s1p1">
		<laserbeam title="Header" field="laserbeam_text"><![CDATA[<b>Hãy Mỗi Lượt phút<b/>]]></laserbeam>
		<body title="Body" field="body_text">Nhu cầu của bạn thay đổi từ một điểm đến tiếp theo. Firefox hệ điều hành không giống nhau. Firefox OS là một hệ thống mới miễn phí điều hành cho các thiết bị di động, được xây dựng bởi Mozilla - các nhà sản xuất trình duyệt web phổ biến Firefox. Nó là một nền tảng mở nuôi dưỡng tham gia nhiều hơn trong chuỗi giá trị từ các nhà phát triển để các nhà sản xuất cho khách hàng.</body>
	</page>


<!--///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
    S1: Page 2 >> A Different Kind of OS
//////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////-->
	<page title="A Different Kind of OS" name="s1p2">
		<laserbeam title="Header" field="laserbeam_text"><![CDATA[<b>Một loại khác nhau của hệ điều hành</b>]]></laserbeam>
		<body title="Body" field="body_text">Firefox OS phá vỡ từ hệ điều hành độc quyền điển hình trong các thiết bị hiện đại, sử dụng HTML5, CSS, và JavaScript để cho phép các nhà phát triển để cung cấp các ứng dụng mạnh mẽ mà không gắn liền với nền tảng hệ điều hành. Đó là một hệ điều hành độc lập toàn diện cho các trang web di động. Điều này cho phép:</body>

		<text title="Features List" field="features_text"><![CDATA[<li>Kết nối trực tiếp và các mối quan hệ giữa các công ty và khách hàng. Một hệ điều hành mã nguồn mở có nghĩa là khách hàng sẽ được hưởng lợi từ tùy chỉnh, kinh nghiệm cá nhân.</li><li>Thực hiện nhanh chóng, ngay cả trên các thiết bị kết thúc thấp hơn</li>]]></text>
	</page>


<!--///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
    S1: Page 3 >> Devices
//////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////-->
	<page title="Devices" name="s1p3">
		<laserbeam title="Header" field="laserbeam_text"><![CDATA[<b>thiết bị</b>]]></laserbeam>
		<body title="Body" field="body_text">Firefox đang phát triển các mối quan hệ có giá trị với các hãng tàu, các nhà sản xuất, nhà phát triển, và các nhà cung cấp công nghệ để cung cấp các nền tảng hệ điều hành Firefox mạnh mẽ, bao gồm Telefonica, Sprint, T-Mobile, LG, Sony và Qualcomm công nghệ.</body>

		<text title="Devices Callout" field="callout_text">Thiết bị bao gồm ZTE Open, Alcatel One Touch cháy, bao gồm một "màn hình, bộ xử lý 3,5 1GHz, 512 MB dung lượng lưu trữ (cộng với một GB thẻ SD 2) và một máy ảnh 2.3 MP. Thêm điện thoại Snapdragon sẽ đến từ các nhà sản xuất khác ở châu Mỹ Latinh, châu Âu và các thị trường trên toàn thế giới khác.</text>
	</page>
	
	
<!--///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
    S2: Page 1 >> Friendly Platform
//////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////-->
	<page title="Friendly Platform" name="s2p1">
		<laserbeam title="Header" field="laserbeam_text"><![CDATA[<b>thân thiện Platform</b>]]></laserbeam>
		<body title="4G Caption" field="body_text"><![CDATA[Firefox là một hệ điều hành mở thay thế cho hệ thống độc quyền như iOS và Android. Xây dựng hoàn toàn trên HTML5, CSS, và JavaScript, Firefox hệ điều hành có thể làm giảm đầu tư từ các nhà phát triển, cho phép họ phát triển các ứng dụng sáng tạo và phát triển lòng trung thành của khách hàng tốt hơn và mối quan hệ. <br> Hệ điều hành Firefox dự kiến ​​duy nhất nhu cầu của bạn, thích hợp với tất cả các tình hình và ngay lập tức cung cấp các thông tin mà bạn muốn. Bao gồm phổ biến, ứng dụng tên tuổi lớn, nhưng cũng là nội dung địa phương có nghĩa là nhất đối với bạn và cuộc sống của bạn.]]></body>

		<text title="HTML5 Callout" field="callout_text">HTML 5 là phiên bản tiếp theo của các tiêu chuẩn web HTML - ngôn ngữ đánh dấu cho các trang web xây dựng.</text>
	</page>


<!--///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
    S2: Page 2 >> Adaptive App Search
//////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////-->
	<page title="Adaptive App Search" name="s2p2">
		<laserbeam title="Header" field="laserbeam_text"><![CDATA[<b>Thích nghi App Search</b>]]></laserbeam>
		<body title="Body" field="body_text">Firefox OS là hệ điều hành duy nhất thích ứng với App Search. Trong khi tất cả các điện thoại khác hiện nay là tĩnh, đem lại cho bạn các ứng dụng chính xác mỗi khi bạn bật tính năng này, Firefox OS luôn luôn thay đổi để cung cấp chính xác các ứng dụng bạn cần tại bất kỳ thời điểm trong cuộc sống của bạn.</body>

		<text title="Search" 	field="search_text">Gõ một từ hoặc chủ đề mà bạn quan tâm đến việc</text>
		<text title="Find" 		field="find_text">Tìm thấy chính xác những gì bạn muốn - và nhiều hơn nữa</text>
		<text title="Apps" 		field="apps_text">Truy cập tức thì hoặc lưu các ứng dụng cho điện thoại của bạn</text>
		<text title="Discover" 	field="discover_text">Khám phá thêm nhiều ứng dụng trên Marketplace Firefox</text>
	</page>


<!--///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
    S2: Page 3 >> Have it all
//////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////-->
	<page title="Have it all" name="s2p3">
		<laserbeam title="Header" field="laserbeam_text"><![CDATA[<b>Có tất cả</b>]]></laserbeam>
		<body title="Body" field="body_text">Firefox thị trường là loại ứng dụng khách hàng mong đợi cửa hàng, nơi họ có thể được ứng dụng tuyệt vời cho giải trí, năng suất, mạng xã hội, và nhiều hơn nữa. Tuy nhiên, không giống như các hệ thống khác, Firefox thị trường không phải là điểm duy nhất của phân phối cho các ứng dụng - ứng dụng có thể được phân phối từ bất cứ nơi nào trên mạng, bởi bất kỳ nhà phát triển - từ tàu sân bay để các nhà sản xuất phim để phát triển game. Điều này cho phép một liên kết trực tiếp cho khách hàng. Từ xã hội để chụp ảnh, âm nhạc cho các bản đồ - với Firefox OS, trang web là các cửa hàng ứng dụng.</body>
	</page>
	

<!--///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
    S2: Page 4 >> Powerful Platform
//////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////-->
	<page title="Powerful Platform" name="s2p4">
		<laserbeam title="Header" field="laserbeam_text"><![CDATA[<b>Platform mạnh mẽ</b>]]></laserbeam>
		<body title="Body" field="body_text">Firefox hệ điều hành được đóng gói với các tính năng mà bạn muốn, và phù hợp với cuộc sống của bạn một cách hoàn hảo để bạn có thể phù hợp với thế giới xung quanh bạn. Nó quy mô từ điện thoại tính năng điện thoại thông minh, sử dụng hiệu suất cao dựa trên tiêu chuẩn của API và các thành phần phần mềm mã nguồn mở. Bên trong, tích hợp chặt chẽ với Qualcomm ® CPU, GPU, và các máy gia tốc MM đáp ứng hoặc vượt quá kinh nghiệm ứng dụng bản địa.</body>

		<text title="Image Footnote" field="footnotes_text"><![CDATA[Hình ảnh ghi: <a href="http://arewemobileyet.com">http://arewemobileyet.com</a>]]></text>
	</page>


<!--///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
    S3: Page 1 >> Tearing Down Walls
//////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////-->
	<page title="Tearing Down Walls" name="s3p1">
		<laserbeam title="Header" field="laserbeam_text"><![CDATA[<b>Rách xuống Walls</b>]]></laserbeam>
		<body title="Body" field="body_text">Quan điểm của các tiêu chuẩn mở của Firefox OS cung cấp cho các nhà khai thác một số lợi thế rõ ràng để làm việc với "khu vườn có tường bao quanh" của iOS, Android và Blackberry. Các tàu sân bay có thể tạo ra giá trị thêm các dịch vụ cho khách hàng, giao hàng phong phú, ứng dụng mạnh mẽ trực tiếp cho khách hàng, và có quyền sở hữu nhiều hơn các kinh nghiệm của khách hàng.</body>

		<text title="Quote 1" field="quote1_text"><![CDATA[<i>"Các nhà khai thác sẽ được hưởng lợi từ kiểm soát cao hơn so với hệ sinh thái di động và do đó sẽ có cơ hội để giải quyết vấn đề khách hàng cụ thể."</i><cite>– Franco Bernabe, Telecom Italia CEO</cite>]]></text>

		<text title="Quote 2" field="quote2_text"><![CDATA[<i>"Đây là một bước tiến quan trọng để mang lại sự cân bằng trở lại cho ngành viễn thông. Thị trường điện thoại thông minh hiện đang làm việc phía sau. [Khách hàng] không thể lấy một ứng dụng từ một nền tảng khác. Duopolies là không có lợi cho ngành công nghiệp nào. "</i><cite>– Cesar Alierta, CEO, Telefonica</cite>]]></text>

		<text title="Quote 3" field="quote3_text"><![CDATA[<i>"Đột nhiên chúng tôi có một cái gì đó mà là một chút linh hoạt hơn."</i><cite>– Jon Fredrick Baksaas, CEO, Telenor</cite>]]></text>

		<text title="Quote 4" field="quote4_text"><![CDATA[<i>"Đây là sự khởi đầu của sự kết thúc của khu vườn có tường bao quanh."</i><cite>– Marco Quatorze, CMO, America Movil</cite>]]></text>
	</page>


<!--///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
    S4: Page 1 >> Selling Firefox OS
//////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////-->
	<page title="Selling Firefox OS" name="s4p1">
		<laserbeam title="Header" field="laserbeam_text"><![CDATA[<b>Bán hệ điều hành Firefox</b>]]></laserbeam>
		<body title="Body" field="body_text">Firefox OS sẽ đặc biệt hấp dẫn đối với khách hàng sẽ đánh giá cao một môi trường linh hoạt mở.</body>

		<text title="Selling Features" field="selling_features_text"><![CDATA[<li>Firefox Tìm kiếm mạnh mẽ được xây dựng trong hệ điều hành cho phép sức mạnh của web để thông báo cho bất kỳ một phần của kinh nghiệm hệ điều hành - tìm kiếm cho "phim" và bạn sẽ không chỉ nhận được thông tin về phim, nhưng các ứng dụng giải trí trong tầm tay của bạn để đọc các nhận xét, mua vé , tìm hiểu thêm về các diễn viên, hoặc kinh nghiệm ứng dụng độc lập của một bộ phim. Hệ điều hành cho phép một trải nghiệm người dùng năng động chất lỏng.</li><li>Phương tiện truyền thông xã hội được tích hợp sâu vào hệ điều hành Firefox, làm cho kết nối thông qua Facebook hoặc Twitter ít phụ thuộc vào các ứng dụng độc lập hoặc các trang web.</li><li>Firefox OS là nơi đáp ứng các ứng dụng web. Sức mạnh của internet kết hợp với sự sang trọng của các yếu tố hình thức ứng dụng, cho phép người dùng mạnh mẽ, mới, kinh nghiệm độc đáo trên thiết bị của họ. Một hệ sinh thái ứng dụng lớn có thể trở nên có sẵn, hơn trở thành có thể.</li><li>Firefox OS sẽ phát triển với các trang web - như tiêu chuẩn phát triển, như vậy sẽ là hệ điều hành</li><li>HTML5 cho phép tự động cập nhật ứng dụng, mà không cần sự can thiệp của người dùng.</li><li>Thích nghi App Search có nghĩa là thay đổi hệ điều hành như bạn làm - các ứng dụng và các thông tin có sẵn cho bạn thay đổi theo những gì bạn tìm kiếm, đem lại cho bạn nhiều hơn những gì bạn muốn.</li>]]></text>
	</page>

</course>

